呢個ig shop老闆娘正過serco好撚多...

不服來辯

借刀？

Serco打手？

Serco都差幾皮

終於有正常人

全部人盲撚咗？

額頭發黑對眼冇焦點係咪中咗降頭

我男扮女都好睇過佢

邊度鄉下 老闆娘

Stranger Room

明明係𠝹波袋 點解變左護心鏡

驗眼 認真 你就來盲

何方妖孽

乜鳩呀
TommyGrooves 你條矮撚
serco D女比過檸檬你食呀

間舖垃圾黎

Why?